鄭泳舜老豆(鄭錦鐘)係監警會成員 而鄭泳舜叫毛漢唔好亂講野

其實係咪有利益衝突
更加證明監警會廢到無論 仲係自己人查自己人

發現盲點

我屌 要推上熱門呀

推

Push

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

哦 明撚晒

今次清真寺事件真係令到港共亂哂章法
水炮車散仔你今次真係應記一功呀

獨立調查委員會是必須

推上熱門

呢單野文宣組一定要大大力講

所以解釋到點解係鄭泳舜搵毛漢
而唔係李慧琼子

推呀

push